覺唔覺得玩高階音響嘅人係玩到盲目,走火入魔?

換條貴D 嘅電源線, D 聲又靚咗
條LAN CABLE 換條貴D嘅, 又靚聲咗
雪一雪條線, 又靚聲咗
部機夠重, 料靚, 又靚聲咗
部機, SPEAKER 換4隻德國重工金屬, 會靚聲過日本製嘅腳, 又靚聲咗

- 做比較, 又靚聲咗, 冇客觀數值參考, 感覺點就點
- 太著重邊個國家製, 咩特別製作過程, 係要越難制先會越靚聲
- 用錢買質素, 覺得越貴越正
- 鐘意人地冇我有, 絕版就係靚

呢行嘅客嘅錢係最好賺.

再好嘅音響都比唔上live

任何野(尤其係奢侈品)當你玩到去最高境界 外界都會當你係走火入魔

Live好多都有音響嘅啫

見過有個呀叔全屋廿幾三十萬音響
得三四隻碟,仲要係試機碟黎
都唔係真係聽歌咁玩黎做乜撚

我指嘅係面對面演奏
唔係演唱會

仲有玩埋發電

廿幾三十萬都係高入門少少
同離地果班仲有好遙遠嘅距離

唔係呀嘛
呢攤咁嘅野就五億架喇？